有關瞬間看地球

由細到大，我都好疑惑，到底佢點可以有咁多real time video?

因為太子珠寶鐘錶

其實real 唔real 你點知？

唔會掛

你點知啫

錄都錄唔到咁多掛

個節目都叫“瞬間看柒頭”啦，你e+係鏡度看到啦

你真係覺得自己好好笑？

好多國家都有錄呢啲的習慣

有聲

但唔怕係軍事間諜用？

搞到我諗返起冰島 睇燒柴都睇一日